曾俊華過去一個月 約晤鄭家純、李澤楷、林建岳、馬道立、沈祖堯等人

曾俊華昨日請辭財政司司長，預料日內將會正式宣佈參選特首，《蘋果日報》今天頭條報道，該報最近個多月追蹤財爺，發現他頻頻拜會手握選委票、兼具影響力的政商界城中超級富豪及財團「大孖沙」，疑似提早秘密拉票，為爭奪特首寶座鋪路。

《蘋果》報道，曾俊華密會的政商界名人，至少包括被視為梁粉的新世界集團主席「純官」鄭家純、長和系李嘉誠的次子李澤楷、嘉華集團主席呂志和、麗新系的林建岳、香港美國商會前主席詹康信、富豪潘迪生、前立法會議員霍震霆，以及終審法院首席法官馬道立、與中文大學校長沈祖堯等。

《蘋果》的報道又指，據傳會參與助選活動的財爺兒子曾雕龍亦不時現身。

仲以為係雞排妹

我都睇錯

我都係

以為咁快有黑材料

鄭家純

睇完個名單好反胃，又係嗰班權貴

曾雕龍 乜野名黎架

文心雕龍

唔通係你地班賤民決定咩
利:賤民一名

+1

你有冇票呀

品客真係行動派，辭職又快人一步，計又一早開始傾 小市民我真係唔明點解會咁想做特首

中大最威威

純官之前咁撐689，又咁訓身係大陸，重有得走？

老細唔掂，咪取而代之囉

牆頭草

要拜讀下先

算吧啦，睇到噁血都睇唔明